呢個icon 一絕

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

ching ios?

why

做咩

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

中秋節嘛

lihkg-app://asset/assets/faces/mf/special3.gif

915 三百萬人 缺一不可！

萬家燈火
細細個亞視八半睇完就訓

緊急醫療突發事故求救App！

點解我係聖誕icon嘅

how

64

幫手推宣言, 可以嗎?

已like+cm+share

係咪咁

食狗糧啦

我要玩laser!!!!!!!!!!!

呢款字如何？

隱藏icon

有鬼

詞：鄭國江

陽光 如何強勁也有陰暗
燈火 怎將黑夜照亮
漫漫人生 跟天氣 亦轉變無常
過了陰天 又見日朗

你點醒左我，原來靈感係來自人人雞尾酒.gif

btw 點解冇麻包袋嘅喂？

同埋係咩組合

點整架

同

Gov's Spring Pocket

()

願榮光歸香港

+

+
+
+

#:

汽油彈

呢個好正

深水埗手足！今晚見！

18區集合．九龍塘大合唱

cut到四四方方咁有點柒

個膠神係代表D 咩？

push

？

記得click verify email

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

.

好撚搞笑

光 時
復 代
香 革
港 命
lihkg-app://asset/assets/faces/mf/special3.gif

光 時
復 代
香 革
港 命

915

對準政權 遍地開花

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好溫馨

盼可將燭光交給我.......

點解我淨係睇到一個個‘口’既

有無改gif高手將d蠟燭變晒做雞尾酒

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

學生妹都做到 仲好自然
制裁黨鐵 你我有責

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

究竟係點搵呢d 神秘icon

find wally

915民陣遊行 行動分析post
勇武入嚟屌柒我唔緊要 最緊要你哋有諗過！

求幫推上熱門 求多啲勇武睇到
-死線調整、目的
-不同情況的行動計劃

［915集思廣益］915民陣 應該和定勇？

915英領
[行動post] 915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

#mf